各大健身室價錢

P記 $140
康文 $90學生 $180成人
Goji $4xx
Fitness First $6xx
Waterfall $3xx
Pure $1000 公司價可到7xx一個月
其他隱世gym room $4xx-5xx

康文好過
其他sell爆你

ok

其實sell爆得p記（or goji)
康文適合入門既新手
但係對老鳥黎講始終唔夠機用
特別係市區地方細
新界區正好多

Waterfall太古都係3xx?

$5xx

康民 貪近

Snap fitness 呢？

竟然無Go24

anytime 好似500一個月
之前一炮過比6000一年
另加500key錢 以為唔玩可以退番500key錢

康文個套票 係唔係都要上左堂先得？

anytime 係咪冇人會sell你

其實有咩一定要機先train到? 真心想知

問得嚟都上完堂啦青.
大學有上同類course可skip.

康文

會所撚報到

Waterfall有無多少少詳細資料

有無人知康文8-9呢段時間多唔多人 係九龍灣 新手想係個面學操

朝早就唔多
放工時間一定多嫁啦

無 理都唔理你
以我所見 佢地教練一個場得4,5個
負責晒所有野 教堂 有客上黎就介紹下 網上宣傳
基本上我以前去開個間 d教練係平日晚上時間都爆晒堂
得閒都同班熟客係房圍威喂

巴打係咪去開觀塘
我去開個幾間好似都係得1-2個教練

P記仲多人過康文

係呀 無玩啦
應該間間都有4-5個既
不過輪住番咪1,2個係場

係
不過有d u/ive有課程幫你拎埋個資格唔洗出去同人爭

我有fd佢條仔做waterfall二百幾一個月

Smith machine有d康文無

我最鐘意既leg press康文都無啦

當然
岩岩開始做尖既朋友仔其實康文好夠玩
我做左兩年康文先轉會

你指定要圖個款?
如個係康文一定無啦
康文點會肯整d用餅既機呀

會所： Free

咪撚戇鳩啦康記點會有鐵餅

有 不過得幾間有 不過餅係for bench press用

P記自殺

不過康記個鐵餅係唔俾你班用

24小時個幾間又咩價錢

P 都係一間間sell ,我在荔枝角無人sell 過

有無Gym係灣仔24個鐘都開推介?

goji 2xx

早排有優惠價 399/month join 左

有冇sales 有平offer or student plan tg:chucktaylor1970

諗起垃圾p最興同啲學生講有學生plan
其實同所有街客嘅價都一撚樣

Waterfall太古真心正
人流唔多，又完全冇人sell
啱哂啲住附近嘅人

Join左半年，$3xx

D女 又高質

P記有無plan報價？

真係正到仆街
可惜住將軍澳唔通日日過海咩

其實港島好撚多開24小時既gym room
你是但搵一間都唔會hard sell
直頭唔理你

Anytime fitness is good

想知多d pure fit

我莊咗anytime fitness
$550/month,一年plan,另加$500 key錢
一個月後可去其他分店做
無人sell無人理，除非完全做錯俾人恥笑
土瓜灣都幾大，官塘同九龍城就好細下

報名等到想死 報都報唔到

physical玩左好多年 間間都去過下
係最初新玩比人sell過一兩次之後未試過

話成日比人sell個啲係咪好瘦/好肥/好毒/亂9咁做

P記 $140
優點：價錢平，唔洗報名都入到
缺點：會sell（聽講只係頭幾次），多人到年宵咁

康文 $90學生 $180成人
優點：全港最多分店，唔會收皮
缺點：人多機少，多廢老大媽（睇地區）

Goji $2xx
優點：價錢平，唔sell
缺點：往p記方向前進中

Fitness First $6xx/1 club $9xx/all club
優點：class任上，因為係外資其他國家都有分店
缺點：價錢貴

Waterfall $3xx
優點：設施無敵，有羽毛球場游泳池小型golf場
缺點：得奧海城同太古兩間分店

Pure $1000 公司價可到7xx一個月
優點：王牌係yoga
缺點：價錢貴

其他隱世gym room $4xx-5xx
優點：少人唔sell，有d開24小時
缺點：多數集中係觀塘/港島區

goji 2xx?

Goji同P記已經差唔多

p記見到咩1萬人免費玩，越嚟越逼，真係屌佢老母

Waterfall 奧運站真心正既 $300都唔洗
仲要有桑拿可以焗

奧運waterfall join2年2xx 淨gym （sales 會加送2-4個月）
通常新member 會送體檢+sell(可以唔要)
之後 都無乜教練會sell (除非你錯姿勢 不過同佢講唔駛啦 佢就會走）

利申: join左4年

舊同學玩開奧海城帶我免費一個月
我去左十次左右冇比人sell過
果度操啲人都幾友善

係最尾果次去走果陣問我滿唔滿意
Offer我250/月 簽兩年
太忙廢事浪費金錢冇入會
一say no就即該講歡迎隨時黎玩返
比左張卡片我
個體驗都算幾好

三年前

有冇巴打晌奧運waterfall操
想問下多唔多機
同放工時間多唔多人

其實比人sell個堆都係新手/師奶呀叔
玩開既要考慮只係人流問題,雖然P記真係好撚多人
我窮能貪平先去P記

Pure 同 goji 邊有咁平

尖沙咀gogi繁忙時間沖涼冇熱水

成千蚊做gym

leg press屋企附近嗰間有

p就做開 無人sell過

馬鞍山有冇好推介

邊間？

有無剩係比月費唔洗簽約

Goji日日打電話黎
唔撚續啦屌

我去過幾間都有 只不過唔係用餅

Waterfall 奧海城幾錢個月

有
佢地有公司價架

巴打係咪識人做到呢個價先

唔係
我有fd做IFC PURE
佢講過pure會同某d公司合作俾低少少既offer
事實上我個間又包埋
只係我揀左24小時gym先放棄

巴打TKO P記做?多唔多人?

比起其他p記算少人
不過機唔多 場細
建議出去觀塘做大把選擇
又或者康文 將軍澳康文正過市區好多

之前去p記做做下比人sell，我當佢發up聽完就話趕時間走人先

點解唔再玩 轉左去邊間？

P記真係俾狗玩
收工時間6-10點多人到行花市咁
沖涼都要排隊

用緊果間7xx
但好處係少人
幾乎唔駛爭

其實你夠膽屌柒sell你嘅PT一次
以後所有PT都唔會再理你
我就是成功例子

得p記同康文你揀
出去油尖旺做啦

師兄好大隻？

呢排晚晚都好撚多人
啲bench同常用嘅機都起碼3個輪住用

康文署都冇咁慘

Cwb goji而家咩環境？

想問下 比月費係咪一定要credit card?
學生哥冇信用卡

我試過撚狗咁撚個pt
個傻西pt新嚟係咁煩住我話聽下佢講
我嗰陣咁啱想check下自己脂肪、肌肉量所以就跟佢入去房
Check完我一手搶張result望完就走
條傻西跑出嚟free weight區求我翻入房聽佢廢up
仲係咁話check完要同你分析 又話唔可以俾個head見到佢揸住嗰張body check紙行出房
最後佢死死地氣咁走開
從此以後佢見到我都無再打過招呼

我都想可以學你咁撚狗 操開既pt 覺得教唔到野可以點算

肥撚一條
做左尖2個幾月only

中環goji $6xx

P記街症室

waterfall同finessfirst比設施邊間好？
做緊ff見waterfall平咁多， 心動

樓下會所 $0

住沙田 除咗P記同康民
仲有咩可以揀

其實有無料嘅pt第一眼已經知
睇你有無勇氣同個pt講
無嘅未乖乖地繼續俾錢囉
一係就去其他分店做

點解冇左連登仔最鐘意既力威?

天水圍北

屯門呢 有冇私竇介紹

Fitness first
無人sell你，更加無人理你
班sales企係到吹水同𥄫女
但最好係class任上

有得游水？

佢前臂大過我個頭 只係唔識教

荃灣有冇介紹啊

住馬鞍山真係好慘 會所冇bar db又唔夠重

力威有得玩月費 ?

聽講未學滿師只能買堂

冇做過gym想join anytime fitness
但會唔會冇人教你用器材 因為真係完全冇做過

$3xx 一年可以游10次
有個貴啲嘅plan就隨時任游

Waterfall 奧海城 都算多人
諗住放工去，6點已經到咗，出面啲機部部都俾人操緊，咁諗住跑個步先，半粒鐘後仲衰，啲人直頭企係你前面跟隊。最後都係去食個飯9點返去就少人好多。

星期六/日 14:00~17:00 最多人
想少人嘅 星期六/日 12點前，或星期日19:00 打後

屋企會所免費

石門有間600$幾

咁耐都冇人講屯門仁愛堂
$370一個月
搵到新人一齊join雙人plan除返開一年先$230

佢有幾個教練在場，不過肯唔肯幫你就唔知 報名時佢有個優惠係10堂280蚊，如果你想學下d機點用咪報黎試下
再唔係youtube都好多教學

屌你老母 咪再吹奏佢啦
搞到而家愈黎愈多人 廿幾條友輪2張bench
仲要大部分都係啲差仔 南亞仔
知道自己大汗 用bench又唔撚墊毛巾 用撚完搞到成張bench都係啲死臭汗 又唔自己抺返

24/7 貴唔貴?

就係因為成日有人吹奏佢搞到愈黎愈多人
真係多撚謝晒依啲人

有冇ching可以教我做

鳩鳩仔，唔撚洗交管理費啊

但冇得做big3係最大弱點

觀塘有冇邊間推介？

$280 一堂好抵屌wo

有冇人知lets fitness 咩價位

pure呢個價錢如果你係fit+yoga嘅centre其實都要排隊沖涼㗎

師兄知唔知叫咩名

Fitness first

Pure one club QB 就799 corporate discount
All club fitness 都1299

唔記得左 有free trial
石門商場三樓 對住足球場

Deadlift木板 餅全齊 不過冇去 貴 玩番會所算

做開P記。學生哥可以中午去，好怕出黎做野之後夜晚要同人輪街證

P記有朋友新join 開佢2290一年，咩plan 有140一個月咁抵屌

我去開ff，但開始多人，還好而家有兩部smith machine，深蹲架被佔都唔洗等得太耐

唔知你有冇做過其他
Ff,pure懶閪得理你

兩間都玩過

有冇邊間行24嘅介紹？

Go24

Mk goji $300
Deal or no deal

MK....

有冇人做開snap fitness

Pure賣點係近甲級寫字樓
所以先敢開呢個價(有corp discount都仲係比人貴)
不過佢有堂上算係咁

pure點樣join corporate discount

有冇人join左北角go24?

好多間都有leg press wor
新唔新淨/好唔好用就另計啦

想問下巴打們知唔知粉嶺有啲咩健身室推薦？
康記除外

你/你屋企人 做緊果間公司係個list上就有

去會所啦晒9氣

多人？

唔知 應該少 開左係公屋區

Fitness first幾貴？

玩開間瑜伽
唔sell
套票計 用完先買

觀塘區有咩gym少人齊機？
利申p記未完約都趕住走

呢間啲sales 煩撚到仆街
又出晒名周街搵人呃當人狗咁撚

街頭極限
一蚊都唔洗

康文得打橫果隻leg press

有冇巴絲知黃埔goji咩環境？
平日朝早/放工時間去會唔會多人
平時去開何文田康文但下個月又裝修

P記可唔可以月俾

P記舊客唔止呢個價

有冇人知荃灣新開嗰間go24點
唔洗簽contact有啲性趣

北角go24有無人報價

有冇course上架

Waterfall for sure
不過佢逐樣收費
2xx只係for gym

Walk-in or 打去問都咁平？

通常隱世類gym room都會贈送一堂教練堂
唔識問佢地
又或者問其他師兄

識做gym嘅話入去p記其實唔會有人sell你
係多人咗啲
另外某啲場(mk、csw)環境真心麻麻，冷氣虧又成陣up味

有冇巴打知荃灣go24咩價位

想問下如果坊間比錢d健身室係咪一定要比信用卡
因為我無信用卡而樣野

冇計 番工pure最方便

Pure one club QB Corporate discounted都八百幾 乜係海鮮價㗎咩？我以為明碼實價添

FF all centre
有promotion join $7xx/月 咋嘛，唔使$9xx

個fd太古六百幾，貴撚到

可能今年加咗，佢每幾嗰月renew一次price list

我啱啱join咗觀塘 Fit Lab但未開始做
63xx 13 month(12送1)
再送2堂PT
Gym任做堂任上

有無巴絲去過

All Club No IFC 1388 一個月
我都想要corp discount...

比你地sell 一sell,waterfall 都好似p記咁就仆街啦

其實點解香港啲健身室會咁貴

utime fitness 599

仲好， 只係想做gym. 但唔係住太古就要搭車去做

平ff太多

lm

租金

我一直都係英國做開gym 比盡都係百五港紙一個月 佢哋仲要係24/7

機齊
放工時間有邊間唔爆人

個間真係唔值600幾

我都覺 不過啲野真係靚 有deadlift板 freeweight都齊 不過真係貴左啲 所以唔join了

咪撚搞到啲人黎哂其他健身房啦 又唔係做 阻住哂

荔枝角 長沙灣 有無推介呀巴打們

我嗰corp discount做intern果陣 R 返嚟

區體育會學生價290一個月
但大學免費

呢間一買membership 要買幾多個月?

好似可以每個月比 上佢個網有得問 個名打石門健身應該有

打手？
呢間個名臭到仆街不在列表上

Go24大把勁人堅操 買個氣氛都抵

我都想 就黎去個list 入面既公司番part time

你拎英國黎比是否不智左d
香港租金同燈油火蠟點同外國比

錯啦
有好多真係好比心機做

有冇黃竹坑gym介紹

24小時gym多數開5xx
Anytime
247
Go24
Fit and go 按小時收費

其實Pure yoga皇牌先係yoga
Pure fitness得好少yoga班
Pure yoga同Pure fitness係兩個membership黎
要去晒兩間 港島大約$1400一個月
九龍 旺角尖沙咀 就好似$1000內

F字頭果兩間個朵臭到
Btw, 想問下anytime fitness點計？
一次買一段時間？ 有冇分all club又貴d？

Corporate rate通常15% off
港島single club最平係QB

想知邊個gym多深蹲架 唔想等人爭

觀塘anytime個環境質素好似康民咁

你公司有咪有
佢會要你用你名既公司email send去佢地office確認

加密啦師兄

女仔做weight無可能去P記
啲PT會係咁煩住晒

即係六百幾定2百幾？

似係睇季節同睇Sales
個fd暑假去報名

好撚多 咪過黎

$4xx per month

24/7 fitness

多機
放工時間free weight區都算多人
但machine果啲都還好

同問

$498/12months

有，係半山堅道

原來有啲咁嘅事？ 我以為要500-600一堂
報名嗰時冇問佢蝕左

你做緊幾錢？

中環 pure fit 同fitbess first 咩價位

我係學生plan 295/月
前年暑假簽

幾多錢都係假
唔近自己做條撚咩
最緊要近屋企
近公司
咁樣最撚緊要

巴打可唔可以幫我打聽下非學生幾錢
係平好多

好似395連group class

嘩， 平ff好多

中環ff 同pure 有corp discount 都好貴 仲要one club

咁ff好似多好多分店
Waterfall得奧海城
Membership好似唔係包哂兩間

Good!

近鑽石山有冇介紹？

巴打想問下D機係咪都算幾舊下
上網搵無乜相

Pure around $1000 a month, single club, sign 12 months

Free weight區插餅既有幾部係hammer strength
Machine區入面果啲都比較舊
我自己用落覺得無咩問題

有毛巾同桑拿 但我好少用桑拿無咩comment

其實留係會所做下好過啦，又平又少人啲

一定係個個都有會所啦

如果你覺得會所好做，只係因為你冇去過出面啲健身室。嗰啲器械同設施係冇得比，

之前做開奧運WATERFALL 真心唔錯 價錢又唔算貴 戰繩,TRX D野好似都可以任玩
而家返工就腳轉左P記 無人SELL 不過真係好多人 D有用野又放晒入教練區唔比人用

之後仲有冇得平

唔知 我無join d堂

Join緊pure all Hong Kong， $11xx
貪佢有得做埋瑜珈，我地呢d老野除左想大隻都想拉下筋提升下液循環，金鐘仲有黃馨平教添，上次上堂仲掂我隻腳仔教我點做

做過 幾好 多靚女

佢收幾點

冇左140好耐啦 有既都好似要5年以上

收11pm

有無同佢唱生命有價

香港仔得 康文& 24/7 Fitness

如果係私人場搵PT做係咪會平啲

Anytime
柴灣個間有無巴打玩緊

我每個星期日下午2點鐘左右去 基本上都無咩人
貪佢星期日下午無人唔駛等power rack先去操腳

你老味p記
我平時係3點去
今日諗住夜啲去 9點
點知9點仲多人過4點5點放工時間

go24 無得輸

我入會嗰時遇過一個女sales
佢話佢18歲開始做p記 依家廿中
又肥又矮想sell我 完全冇說服力囉

前排join左all club
淨係做過黃埔
不過我係返屋企食埋飯九點個啲時間落去做
唔多人
好少可要等或者要輪
啲人都好nice

雖然個朵臭晒，但我自己做咗一年都無乜嘢

想問waterfall係咪太古同奧海城都有泳池？標準池50米？冬天d水暖唔暖？

係FF做開想轉pure
但係pure 12xx 仲要1 club 真係有d貴

睇見d人係度推薦waterfall就心諗做乜9

年半前join左奧運嗰間
初頭望落好似環境ok，但做落先發覺有問題
問題就係d人愈黎愈多，等機等到燥既情況愈黎愈多
咁撚大間健身室得一個深蹲架都唔知做乜尻，根本就唔撚夠
你估一星期一leg day就代表少人用咩，多到你超乎想像

有d三，四條友用同一部機吹水多過做，都唔知係度圍爐做乜撚，阻住地球轉

重有d呀叔得自己一支公又霸晒成部機，抖又抖得耐
試過叫佢share，佢屌尻翻你轉頭，問你隔離咁多部，點解係要用佢嗰部
係要屌柒翻去先得，話要操哩舊肌肉既機已經用晒，差你哩部呀，撚樣，有本事咪撚停做撚晒咁多set佢，屌你老母臭西

你以為有桑拿焗就好爽？
實情個個有病先會入去焗，等自己快d好，根本就係毒氣室黎

所以我奉勸咁多位唔好再join奧運間waterfall

企喺佢面前啤鳩佢 好快走

waterfall真心愈黎愈唔掂,加價個RATE勁高,又冇corp rate
要選選FF PURE罷啦

waterfall 呢D垃圾都吹奏

泳池要另外收費，成個池逼滿呀婆呀伯，好難游。
同埋係暖水池

太古wf都有個癲佬

落公園操 0$

Pure lunch time多人到嘔

公園
$0

認真講句，如非 aim at bodybuilding...成日公園操個d 師兄身型一d都唔失禮

唔操都係$0

仲有一兩間穩世GYM係香港仔話無

唔想曬錢操嘅朋友可以試下玩calisthenics

照可以大隻 又唔會大大份

講真
6-8點呢D PEAK HOUR其實度度都好多人
只係程度問題
你想得幾丁友仔無乜可能

腳難操

上身點做都係會薄過器械撚

做厚都要一星期一兩日去gym 做下

一定唔夠做gym嘅人厚 但鋼條都好有型

P記冇140啦宜家

一星期搵兩日去康文操手同腳都夠，慳好撚多

p記係好撚多人

但佢好近我屋企 已經無敵左

諗緊玩唔玩pure
但corp rate都好貴
定行遠兩步好? 平兩舊

你估呢2 間少人？

有冇啲咩隱世gym推介？
觀塘九龍灣呢頭有冇？

P記sale here

答一答大家既疑問

P記無得每個月比一次既 一定要簽合約
現時最短係10個月 月費$294

人多係事實黎 始終P記價錢大眾化 分店多
好野一定多簡 前排又有中學生大專生公務員免費 只可以話Peak Hour一定多人架啦 呢個時間以外黎玩就舒服好多

全城免費Free到2月28架咋 就算2月27登記好都係Free到2月28 不過講真 之前咁平 有心做運動 成日黎既 要Join就一早Join左 呢家黎登記既大多都係三分鐘熱度 出現一兩次就唔見人

所以人流分面其實會慢慢減少

歡迎隨時搵我吹水

屌
觀塘好撚多啦
淨係馬會個邊都唔少

係唔係有政府貼錢先有免費呢個offer？
如果係 一個免費會籍 p記抽/賺幾多？

係邊度

中環goji點睇

真心唔識
講一兩間嚟聽下

公司既野就真係唔知
我淨係知我地Sale係做義工幫佢地登記

我報嗰陣
個sales仲話 如果我有朋友要報嘅話搵返佢
我仲以為有得抽

不如你聽日問下你manager 個免費plan係點運作 解答下大家嘅疑問

唔知你掟舊膠做乜柒
我講緊價錢無啦啦講乜鳩呢2間少人

你要講人數咪照講囉
夜晚多人程度我唔覺WATERFALL(康怡,下略)比FF PURE有優勢
PURE FF 人多但器械都多
WATERFALL都成堆呀叔呀伯夜晚係到磨
對比返器械使用率WATERFALL唔好得PURE FF幾多

FF PURE COMMERICAL位開
LUNCH去做又得 朝早做完行幾步返工又得
大家都有加價但係係WATERFALL加價個RATE係高左
咁對比起PURE FF都係差一兩舊就好明顯選FF PURE唔選WATERFALL啦

咁當然你係正OLYMPIC返工就首選WATERFALL啦
但係計其他返工LOCATION, 俾多一二百pure ff罷啦

要等多半年先完約，同埋唔想再搵過個partner
重有就係d師兄已經見慣見熟，轉會會唔捨得

其實Staff唔會有水抽架啦 公司有都唔出奇

重有一樣
去waterfall淨係俾你拎一條大毛巾
夠我沖涼抹身定跑步抹汗定做weight放bench用呀?
拎多條毛巾要收錢都on99

真係好多人 咪再入黎join喇 晚上行花市咁 又唔係操野 係到鳩坐

Pure 係咪任上堂？

講咁多做乜鳩

係男人就落街操，天寒地凍一條友都無

除撚哂衫勁爽

Yes, 但 pure fitness and pure yoga 喺分開

一分錢一分貨我都明
但係如果咁柒多CONSTRAINT,對比起其他FITNESS CENTER 都係差一兩舊
我真係勸大家去第間好過

黃竹坑有無推介

點解咁平...你係咪舊member 完左2年減價果d

有冇巴絲知let’s fitnes點

Go24 幾錢一個月

Fitness

私人會所：$0

係工聯會做緊

依家仲係488 下個月538

有冇barbell

土瓜灣有咩好選擇
除咗康文

自從California 汁左之後，waterfall多左好多人

真係冇人教. 器材側邊有圖解.

土瓜灣康文連dumpbell都冇

太古waterfall任book羽毛球？ 可以帶人？

知唔知朝早咩人流 考慮緊Join

咪再吹奏FF啦 開始好撚多人呀

mk goji 好多人 唔好join

唔知 多數唔得

你地幾錢join？

太古waterfall做gym 還做gym,游水加羽毛球乒乓波係另一個plan,個個plan係12xx-14xx左右，做gym新會員就3xx，續約就550or650一個月

月費294都話最平 有朋友開我11個月多d 2290一年都已經食我水

公司有GYM

平日多人過週末 不過啲女

，pure 可以做500
有意pm我

Pure 可以500one club?

學生天地堂好多時間想做yoga又唔想太貴邊間好？
pure太貴唔想過海，goji有yoga class上好似幾ok

LIFEFITNESS(德福黃埔會所)，$8000/24個月包泳池，續會$6000/24個月

呢家十個月加左價
其實全部價錢都係公價黎 唔會話我氹到您用$5000買十個月 就賺到個差額 去到最後都係做番2290十個月比您

Sale呢份工就係靠份佣金
點解要話人地食你水呢

如果全部都比番哂你 咁姐係做義工 ？

我計返好似唔洗500 一個咁喎。 放工多唔多人做

Interested

有呀

😂😂

仁愛堂有乜問題？又有女睇又唔迫

仁愛堂同康文同一個性質黎既

咁又唔同 康文要排隊又等機用

有意

Pure all Hong Long fitness and yoga點會$11xx

有興趣 tg:mimijie

去hkdiscuss問價啦

有冇details? 我幾個月前問74XX 13months 平均6XX一個月

我試過fitlab yoga堂 人唔算多感覺唔差

Goji除左成日有啲mk coach走黎煩你 其餘都ok 啲coach好撚mk同埋成日想抽水 我屌佢老味

我覺得價錢好O K喎。
但我之前未玩過，乜都唔識，2堂PT 夠嗎？

Goji咪又係一大堆前屍記人，班友手法做慣做熟，唔sell就假啦

一係Pure 一係FF啦
Goji好遠 已經係近上環個邊啦
行得過去都晒時間

好，等你包膠呀

係咪 x fitness? 巴打試過去做 ?

冇做過 參觀過 幾靚 啲野好新 用靚野

樂富physical有冇squat rack
算唔算相對少人

有冇巴打報下24 小時gym 房幾錢同邊間好啲
唔想再係p記

Waterfall 幾好
D sale 唔使跑數
淨係派客都夠做
又多其他野
中價位黎講其實冇得輸

樂富多人過印度呀屌你，又細間
仆街pt又係後巷食煙，又唔閂門，煙味攻哂入嚟
一路食二手煙一路健身，心肺功能唔好都唔得呀

問左灣仔FF,要7xx
但7xx 可以做6間，一年約
應該過埋年都會john 公司行去3分鐘

有冇巴打住青衣？青衣人最近係咪要去到荃灣做？

葵芳有冇介紹？

我未開始去呀，個sales話上堂嘅話除左boxing其他都唔會成日full，同埋開左幾個月 暫時人流可以接受

依家新年優惠呀
6312 13個月 荔枝角同觀塘都去得
更衣室都幾企理

觀塘幾闊落，荔枝角未去過

唔該巴打

Goji近我屋企多d

咁有興趣 好似二百幾？

啲機又垃圾
部拉背機維修嘅話個場係冇價值

費 用：30元(單次) 250元(月費)

(月費咭可於港、九兩保健中心同時使用)

認真操 一個鐘夠啦wo 你仲要個半鐘...

荃灣體育館個gym有海景，幾正
同埋啲人偏後生
絲打都幾高質

初一初二初三 荃灣區有冇gym room可以俾錢買pass玩？
P記唔開

咩時段去
6點幾去都幾多人

平時踩3-5
星期六5點接受到

垃圾physical 啲教練過曬去做，聽講包薪3個月

有無人知依家pure walk-in價位？(Taikoo)
我睇網上話1100左右但我家姐話佢個時7xx咋

抖抖啦

荃灣呢間真係懶到仆街
平日開7:30
記得有巴打話開遲過7:00既應該檢討一下

go24

go24有Day/Hour pass?
見佢網頁得月費計劃

唔係呀嘛

無咁多人 近九龍灣 無乜人sell 最好有24小時
係未得anytime fitness / fitlab揀
新手試過join p記啲人多撚到唔想做

仲有間24/7 fitness大家覺得點
新手好撚怕班大隻佬望住我黎做

我想知anytime fitness 點樣
土瓜灣，多人？機ok?

同問柴灣個間

貴

天水圍或姐元朗有咩選擇

天水圍或者元朗有咩選擇

Anytime fitness

我就係有興趣觀塘
請問知道揾教練個收費係點嗎？乜都唔識要上幾多堂先夠？

Kwun tong 是咪得 FF?

觀塘乜都有
FF PURE P記 anytime 247 my fitness

pure

pure yoga

Ff 幾錢？

你係咪瞇埋隻眼9click入黎

Yes

有冇ching可歸納下邊幾間康文有barbell?
港灣道好似有

友愛

Taikoo waterfall 係咪有3xx

九龍灣goji點睇？

有無人join過德藝會 要幾錢ga

好似大概$5800 ，24個月，齋做gym

Anytime fitness 550但簽一年逐月交？

要簽一年？

如何？
上網睇多廢老

同問
goji all club而家咩價

YHC 嗰度開咗間新嘅細嘢，留意下

冇，變晒full pay at least 一年

Please thanks

Yhc係..？

貿易廣場隔離恩浩國際

我有係個到操啊
多機
放工時間都唔算多人
同埋你同佢講share機做佢地都ok

最少幾多個月？

點撚樣pm到你?

幾錢一個月到？

設施有D殘囉，廢佬多數去跑步機太空機個D，有重個邊係有廢佬但唔阻掟，反而有排有D新會然後生仔唔撚做機坐係度同隔離部機個朋友吹水仲煩，完全唔知GYM房常規，不過而家唔見左LU。

最重要係無人SELL PT堂，但有PT可以問兩句

有冇人知pure有冇wifi

點會無
咪玩啦ching

好似3個月但會貴d

北角係咪得go24同fitness first

想問下官塘 24/7 anytime 邊間好

而家P記仲有無$140？

好似好貴咁

Air fitness 有冇巴打入過
網上勁少資料，唔知乜價位
想知伏唔伏
打算去黃埔個間，好似幾新

我去開Pure
簽100堂先肯比650呢個rate我
好似單次計800一個鐘

想問要點樣整anytime fitness 嘅 membership? 就咁行入去同佢講就得？但我見佢長期鎖門嘅

佢有職員就幫到你搞

兩間差唔多

官塘anytime好似好細

係 好撚細

西環而家開左好多健身室,
有冇人介紹下

go24點玩法 洗唔洗咩key錢乜乜柒柒
見北角有間想join

每月488

其實好多gym room寫就寫no contact
但係想拎最平個價都係要簽一年
大路就3mth/6mth/1yr
之前搵到間按時數計既gym room
大概會搵日上去睇情況

有冇觀塘好地方？

師兄係邊間做緊？

Snap fitness 價位係點？有無人sell ? 有毛巾同桑拿？西灣河好似新開

之前觀塘FF 而家247
因為輪shift先轉會

好似600左右
無人sell
不過開24唔好諗有桑拿同毛巾包

我無報到，可能我get錯意思，佢應該係講緊10堂每堂280掛
佢話join果陣報埋堂先有呢個價

佢平時個價好似係400蚊

細到High High

我做Goji 2xx左右啫
不過我朝早做 避sales
晏少少嚟都爆場咁濟

唔知係唔係bam得佢地啲教練or sales太多
佢地系統有落record
呢條友死窮撚無錢唔洗sale

Waterfall $6xx

葵興kcc個間有無人做過
想番工前做
求sales

咁平 我要成$450 一個月

啱啱Join左觀塘fitness first 有冇巴絲一齊去玩

係咪淨gym 先2xx 兩年約咩都唔包？

有興趣 感謝

今個月先走左

對比觀塘FF 247又真係細到仆街
你返工時間正常其實唔需要轉

新樓盤會所最好, D 機靚過Pure
我平時都係同朋友一齊去, $20 一個人包沖涼

其實唔少酒店都有Gym Room
Membership 都唔貴

係全港都access到？

One club啫
All club我自問用唔著

YMCA都唔錯 不過好多時要等位

咁anytime好過24/7？

如果all club知唔知幾錢？

4xx 上香討quote啦 反正都無海鮮價

仲有冇咩平價gym

好似其實跑步最平

最緊要近屋企，否則冇動力做

公園最平零收費

YMCA
南華

成日book唔到康文健身班，攞唔到資格證

朝早去執雞

求攻略

1.揀平日
2.揀山卡拉地方既康文
3.有幾早得幾早去執雞

我fd朝早八點去執將軍澳雞岩岩好last一個

有冇巴絲講下自己間健身房peak hour係幾點至幾點
我發現每個地區都會有少少唔同
以我去過既gym room
將軍澳：5-7
觀塘：6-8
香港仔：8-11

有意!!!

有冇邊間可以逐個月比又唔洗簽約？
工作問題有時一個月玩到 另一個月又玩唔到
見到d可以逐個月比但要自動轉帳 變相都係要keep住比冇得停？

康文啦

waterfall 推介

康文又唔齊仲要同班廢中廢老爭
Btw thanks

P記果個學生free仲有冇

想揾間觀塘24小時 有冇邊間正 我係新手 未健過身

247 fitness

我上佢個網睇 冇寫幾錢

一年約 一個月498
你去參觀下再決定
觀塘得2間24，仲有間anytime，一年約，每個月550
2間都可以參觀，參觀完再決定都未遲，我2間都有會籍，覺得247好小小

P記最平做緊幾多

140

waterfall 真心正

P記依家仲爆過康民署

所以仲雜d

pure係咪無左7日試做 上佢個網得1日

你等下promotion 啦
我聖誕節果時有14日

屯天元有冇24

唔多人 gym放工後都唔full
Book堂早一兩日book通常都book到 班唔算多人

太子果頭返工 諗緊join邊間

FAC呢

做咁耐冇俾人sell過
反而p記d pt麻鳩煩，人又鳩咁撚多屎忽撞棍

佢旺地點個一兩間 真係黑店到仆街

不過其他個d都還可以 又小人 又舒服 d野都算齊

見到佢幾間yoga都做緊7日trial
不過想做gym

其實想問 點為之康文署唔夠 ? 會唔會係自己操得唔好單純問下

簡單黎講 身體其實適應能力好高
你做慣左同一組動作效果就會無一開始咁高
當然可以加重量去刺激肌肉
不過你動作越換越多 康文署d機就會變得唔夠做
呢個時候就要出去私人健身房做
好似我咁每個月就會重新洗牌

但其實有唔同既訓練方式架 drop set super set...
康文署係差在無得做big3
當然私人一定正過康文 但我係想指出 識操 康文都可以勁

新手 想問下觀塘anytime or 24/7洗唔洗簽約？同埋有無師兄係夜晚7-9段時間操 多唔多人？ 唔該

呢個係我既做法姐
平時玩開TRX個類多

4ward fitness好唔好 見冇咩人討論

多人到爆
唔該唔好再報觀塘anytime
夜晚已經要輪

同求 另外想問奧運waterfall過左9點之後仲多唔多人 使唔使排隊

p記諗緊轉去go24定anytime好

Go24
其實anytime開始多人

收到

想問下有冇邊間有個人locker可以放野過夜？
平時番工要著suit 帶少對鞋舒服好多

間間都有鞋櫃租

起碼大個幾間有

Anytime 都話冇約
但係又有

有約，唔駛即pay全期啫

Ching joined?
好唔好玩？

睇時段同地區

想John 4ward

唔好

點解既？ 見好似比較少人 係貴左d

唔洗簽約既有邊幾間？

大概一個月要幾錢?

沙田馬鞍山除左p 記同 fitness x 有冇介紹？

佢哋好似無做

幾錢？

觀塘間anytime好撚細喎

巴打點解兩間24都JOIN咁癲

執左？

Fit Lab大約幾錢個月？

$548 一年約

但係咪有唔洗簽約？

550

新手想join TW GO24
想請問會唔會有pt狂sale你
定係入到去自己做自己根本無人sale?
幾年前join P記比啲pt呃左好多錢搞到有陰影
唔該

見咁多師兄推介247同anytime 十五十六想join
想問番呢兩間嘅plan係one club定係可以all club

Fit lab同Anytime兩間，邊間好啲？

Goji都變左加州 日撚日煩住d客 新手真係唔好去

屙吸

謝師兄

我官塘anytime 玩，依家朝早都勁多人。
想沖涼得兩格等到hi hi
想轉去官塘ff, 想問下月費幾多？

清多數幾時去？
會唔會勁多人？
Anytime 依家收工你都唔使諗幾甘人排刍brunch

我多數都係收工去既
Fit Lab荔枝角環境如何？多唔多種類既機？
Anytime就應該會揀深水埗，地方幾細，但望過下相，設備還可以

屯門係咪得P記可以揀？

大家點睇FAC?

P記多人到癲

PM左咁耐 係咪真係有$500?

奧運Waterfall好多人 d機又舊 有d機長期壞咁
約未完 都想轉去其他 越來越唔掂
利申 絲

啲機真係好舊
Set個座位都難到仆街
又多南亞狗 臭撚到屌佢老母

啱啱Renew左Pure
HK All Club and Yoga $1450左右
越來越貴

有無師兄知銅鑼灣GOJI點玩法 最近轉左新工咁岩係格離 諗住JOIN多間方便返工前操野

唔玩ifc 同淺水灣好似唔洗咁貴

元朗大家有咩介紹 除左p記 好多手

好多人*

銅鑼灣P記多唔多人
想放工去操幾組

fitness first 最平個plan幾錢？
佢網頁七百幾

有無人join過4ward fitness要幾錢ga

沙田幾時有啲新gym開

狗衝吧

澳洲JJ 一星期30 HKD

平到

屌你老未咪撚再去KT ANYTIME,多人到街市咁.本身都已經細架啦

求pt介紹, 或者搵pt既可信方法
做緊個間gym 650一堂覺得小貴
另外一個禮拜一堂會唔會太少都唔急有咩成果，想慢慢學好基礎

我都想搵PT，觀塘區。

Ig大把玩比賽pt

但又無場...所以都諗緊去觀塘fit lab or 24/7 fitness

絲打fitlab你去落o唔ok?
係咪要簽約架

去左1個月，地方ok 人唔多
不過打拳成日full，但小班教學
Yoga就師資一般 俾初階人士拉下筋就ok
上左第一堂free PT, 半個鐘都係分析你啲體脂、運動習慣
之後半個鐘叫你做下基本野，睇下你程度

要簽約，可以申請分期(自己去申請)
我就full pay 12個月，送多1個月
做gym啲pt唔會嚟騷擾你，幾抵讚

hku alumni $2200/year

葵芳有冇介紹

佢同我講6xxx優惠做到聽日
仲好糾結join唔join好

新界區
尋日去，得十個人到

呢個真
唔明點解

純黑sale
搞咩二人同行一人價錢 送垃圾堂
聽fd講仲有學生plan

係咪9吹㗎

力威好撚大咬

係囉我見上面都係咁嘅價錢

點解要比錢做運動

唔係點食到胡c父咁肥壯

係咪500？

Fitness First 唔報班既話有得平啲?
諗住淨係做gym

想知詳情

搵我傾下 可以試堂

搵我傾傾 可以試堂

想問元朗體育會點

多唔多人

屯門除左P記有冇介紹

西環d健身室勁貴

住附近就有得諗啫

我都想知join一年就$33x/month，半年就$38x/month

有地鐵到

跟囡囡/鬼妹機

做gym都要特登走咁遠
Flora Ho地鐵出完仲要行大一段斜路上去，又要上落樓梯行隧道
Stanley Ho就更加唔方便
除非你返工返屋企搭車順路

嗰段路當熱身

準備join fitness first, 會在觀塘銅鑼灣尖沙咀做，有冇人一齊？

銅鑼灣，利園附近有冇？

荃灣撚 anytime fitness 定Go24抵屌？

我啊絲打，我會係觀塘做

我都係絲睇中佢星期六觀塘有得做瑜珈

你join左未啊？我平日去做多，但我唔做瑜珈的，到時岩約一齊去啦

P記而家新會員做緊咩plan?

pure at lee theatre

ff幾錢？

月頭入左....蝕左兩個月

新客入會可免費玩到6月30日
$294x10個月=$2940
$184x20個月=3680
$164x30個月=4920
$143x50個月=7100
$126x100個月=12600 送多10個月 平均月費 $115

全港21間club都可以用

我聽日開始去尖咀做, 之後應該會去尖咀銅鑼灣或者上環

110個月

冇人會sell你，而且幾乾淨，鍾意幾時去就幾時去，除咗要信用卡，唔會再問你要其他資料

Go24地方大d，感覺舒服d，唔洗簽contract 可以每個月比，不過anytime fitness可以去哂全個香港或者全世界任何一間做都得，如果我冇記錯

有無巴打試過元朗康文 想知o唔ok 唔該

銅鑼灣𠝹開兩層要上上落落唔好做，KT聽fd講人多同d機舊d(利申 冇去過)，我去開TST

Tst你係收工後6點去做？

600幾

平日收工去6點幾到

沙田大圍有冇推介？
P 記今年10月完

點pm你

All club既話748

唔包括中環同喜來登

Anytime其實好唔好
月費包埋啲堂任上，不過好似得好少選擇又唔多堂揀

可以 Auto-pay

絲打一齊？

今年完約之後諗住 cut

自己都諗緊join tst

岩岩join 左水記2年
每月$400, gym+class 任上, 新會員仲送2堂高溫yoga俾你試堂
但之後高溫yoga要另外加錢
但一般class, 例如dance, 普拉提, 泰拳都係包埋

今日去左荔枝角，好細

我老公去開葵芳anytime 佢話幾好 唔使輪機 無人理佢

有冇人去過九龍灣德藝會做？
有咩評價

有冇人Air fitness, FAC

Pure contract all fitness n yoga (except IFC & Repulse bay) 8 月完, 雖然佢啲設施同 service 都算係最好但年年加價真係唔掂

諗住遲啲轉 goji, 啲同事話四百蚊 all club

我VTC有健身證，但要另外申請康文署要點做？

我朝早去，唔算好多
但係觀塘大幾倍，儀器都多好多

去康文填form

問任何一間都有form？

係咪去康文啲體育館？

見各位清waterfall個價錢好吸引
請問點先可以有200-400左右join到？

請問還有呢個價嗎

知唔知太古waterfall 放工時間去多唔多人呀?
需唔需要排機呀?

有冇人join 24/7?
屯門開新店

兩層夾埋都大嘅，d機都齊

有冇人係FAC做過
主要想打拳 得閒都會上下yoga
有冇邊間好

佢入口係7F, 入到去要行上8F更衣室
如果操完腳腳仔軟仲要行上行落都咪話唔爽

Snapfitness大家點睇

我係奧海城果間
果陣walkin好似398 簽一年
如果簽兩年就298
但locker都要100/月

任上咁抵

想問下 係咪直接入去都係呢個價？太古？

康文署 或者 公園玩街頭健身已經夠做

成千蚊做gym

屯門邊個位開

佢fb寫

屯門良德街8號珀御1樓103號

巴打平時去開邊間vtc院校做gym

入U grad左alumni 咪得

RDY緊

見佢網有個會籍預售優惠
巴打知唔知幾錢

問左 12個月送2個月 除開42X一個月

唔好再入黎 好多人

放工時間超多人 行年宵咁樣
跟住又超多人亂擺啞鈴
有時用啞鈴好似圖書館搵圖書咁

奧海城？

有冇人係旺角goji 啱啱試左99蚊一個月，得一次
個salea 話買左99一次
之後就冇得再join 12+12+3個月個plan,我再話冇咩錢又話可以free 左兩個月比我，計埋26x 一個月
但一定逼我要join 左先
結果淨係join 左99蚊

有冇巴打係goji 做緊，可以教下用啞鈴用smith
平時係康文署做，淨係識用機，個sales 都話我個姿勢錯

係

大把方法練腳 康記一樣練到。 睇人

閱讀理解failed

有靚女pat pat 睇， 打卡都值ge

最緊要就係腳...

仆街我中英READING 都F..... 要睇醫生

梳尻... READING 真心F

LM

P記 call 客約人上安全堂 係味sell鳩你？

二百幾蚊唔貴啦
康文署都$180

不過呢到夠人 去第二個場啦

P 記玩左4年....成績唔算好, 但係feel 到個人係健康左, 精神左, 希望唔好再搞咩免費, 搞到好似街市咁........

兩年前join 過olympic waterfall
真係唔錯， 多機，冇人sell
做完係門口買杯protein shake 真係爽
不過個d 有d 機都好舊下， 唔知而家有冇換過

邊隻係無合約 逐月計果種

247

p記係咪冇左140?

講多次
咪撚再去KT anytime.放工時間你去注定等機多過操

千其唔好去go24
職業級既差唔多全部係入面
我驚你會自卑
我知既有gobal class eddie lai
hkfbf ken hon 同佢班champ徒弟

有目標跟 重可以偷睇下咁正

水記太古係咪貴啲？

問佢地R幾枝藥

海港城間FF 係咪得好少機？

唔撚識操比幾豐富幾新幾多既器材你都唔會操得大隻 去咁貴大場曬錢 求健康康文已經好夠 仲有如果想搵pt學做gym千其唔好去大場搵 去啲private gym

周圍都係針筒，有時真係分唔到自己去咗醫院定去咗gym

前幾日join 左 FF 觀塘+炮台山619. 黎緊應該會成日去,有冇人一齊操?

去大學做GYM LA，平

針筒？

九龍城有間 anytime fitness。

啱啱響九龍灣goji 見到reception 個毛巾仔上連登

有呢D師兄係場度先好 起碼有動力去操 不過唔好諗天然可以練到佢地咁就得

而家locker 130/月

冇換過 仲要長期壞

前日見到 好似5月開始加價？

我果陣3月先續完6個月

我JOIN左FF 3個幾月, 全部場都去得
好似$738 一個月, 果時做PROMO, JOIN一年, 送多1個月
我自己都係去炮台山, 北角多
炮台山夠哂大, 但好多阿叔同師奶,
更衣室衛生都冇咁好, 上完堂就嘈到死

香港一般gym有幾多個深蹲架幾多bench

你要用好多個？

得一兩個咪要爭死

多架啲場多人到仆街，仲通常有幾個係比PT長期佔用

有冇邊個場多d橢圓機?
次次去d場都係得4,5部,好少

德藝會狗也不屌
啲機又舊又成日under repair
又多廢中廢老

但有大半年約但已經放棄無去

interested please pm

德藝會狗也不屌
啲機又舊又成日under repair
又多廢中廢老

住九龍灣
仲諗住join埋游水果個plan

想問P 記新客入會咩價？
前日去問最平都要$240, 其他分店會唔會有唔同？

247收緊幾多？

有冇人知太古waterfall而家咩價

問左snap fitness
半年plan:588/month
要比500蚊卡錢(無得退)+600心跳帶(一定要買)
無啦啦逼人買心跳帶...搞到我無join到

gum on 9

想join waterfall
唔知收工時間會唔會多人到要排好耐機

而家waterfall都要排機
太多人去

咁多人

多，仲係有啲誇張果隻。
我啱啱埋部機，做完一set 已經畀啲ching 問仲有幾多set

一係就幾個ching 一齊嚟話share 一部機

24/7 有咩評價

奧運??

Goji 依家有三年plan avg 37x 有d心思思
有冇師兄阻止我

又係年宵場

公園：免費

37x包咩？

十堂class per month
All club
DNA test
一set毛巾
係咁上下

p記真係幾平都唔好去 比人sale到傻

住華富可以join咩gym?

去到咩人都唔好理，專心自己做。
操返個零月有少少線條 ，佢又見你黎開。佢就唔搞你

Goji Mk tst 收工時間多人多到Mk physical 咁

油尖旺係咪冇一間係清泉？今日上去pure 睇 地方係幾好 不過價錢就真心貴 臨走個陣有個member 同我地傾計 話最近pure走左唔小客

平過我家陣喎
不過我自己宗旨都係月繳行先，年期愈短愈好
一年都可以，三年
我當佢唔執啦，我自己都可能想玩第二度/第二樣架嘛

師兄 你最後有冇join到pure fitness??
咩價錢??
有冇pure fitness sales 黎報下價

Pre pay 皮幾野

最平mk one club fitness 9xx per month
最貴ifc one club fitness 14xx per month
其他大家自行腦補

goji係撚咁sell on99

新手做gym推薦邊間

康文署

啱做先再諗

依句真
養成一星期最少做三日習慣
如果唔係，你join club都係浪費金錢

Btw新手做gym應該做咩樣訓練，網上文章教學不一致

想問油麻地或者旺角有邊間推介？

yes, 有個fd 買左36@148$ physical...
都唔係路一星期去一次。

一年後。 一點肌肉都無增長。

我去康民14$, 一個月去8次先 112$.
有時忙一個月4次先 56$.

真心on99

排好耐 唔好過黎

7xx 公司團購價。 正常12xx fox price.

有錢一定係pure, 女又正，機又多

到咗夏天 Waterfall 根本係高溫做gym

有一半嘅機係個商場位置；冷氣唔夠都算，擺幾部風扇出嚟做樣，風扇唔夠cover 幾部機嘅地方，無風扇嘅地方做1~2 sets 已經大汗搭細汗，真係以為自己係桑拿房做gym

問吓自己目標係乜先

想減肚腩 同埋瘦大脾

咩公司咁好

石門果間幾錢？

HSBC, BANKING, AUDIT FIRM, 好多都有

望下 #1 #2參考下
減肥/增磅 4 (Beginners' Guide)

4月30日前，我問到$260 one club包巾
冇join

買康文月票
加埋游泳池月票
返都屋企又唔洗沖涼
Gym 房又有WiFi

你係去沖涼上網定做運動？

Goji 而家係咪邊間都好多人好似花市咁?

唔sell?

P記仲有140咩

我都放棄左 覺得d sales 太aggressive 驚做做下尖比人煩

又extend

Btw 通常gym 房wifi signal 弱到喊喎

觀塘 anytime fitness 247 fitness first 邊間好？唔會係6pm-9pm 放工時間做 gym ，住秀茂坪。

Whats that ching

香港係咪無時計gym

之前睇post 話kt 247有個肥仔經理定係老闆係好撚pk

個場好似好細咁

紅磡黃埔有冇介紹？24/7 goji fac 都算方便

Anytime 550+500係一年約？

沙田區是咪得返火炭工業大廈啲細gym studio可以揀

但我唔係做開

慳上網同水電
仲有得做埋gym
一舉兩得

去開個間夠睇YouTube

Join 年期唔同有唔同價錢
Tg慢慢傾丫
Tg:

Waterfall 而家真係好撚多人 d bench 長期full
等多過做

啲Coach都MK過人去多幾次唔敢去

除非工作需要特別夜做
真係唔建議24/7 好細 d機壓逼 唔好再入黎啦
Goji 正常大場格局有桑拿房但夜晚多人到
FAC 都係細但反而比想像中好

利申：三間都做過 而家做緊24/7

今朝去 啲人多撚到

奧運?

其實我係曲線
屌成日係p記見d垃圾整壞d機
再唔係就座多過做
唔出聲share做都冇得做

係飲食著手仲好 再唔係就重訓

$8000兩年包泳池，淨GYM$6000

人唔多，無SALES煩，機都齊不過爛皮多，$2XX(淨係GYM)-3XX(包泳池)X24個月，我第一個兩約完左佢話續會俾S250 X 24個月包泳池俾我

又唔係真係咁多廢老，起馬唔會阻住晒，D機殘係事實，勝在要既都有齊同無SALES煩

想join pure
Mk one club 幾錢？
質素如何？

唔咩sell丫 睇人sell渣 我就奶咗嘢 我認我on9
你一入會佢就叫你做咩脂肪test 嗰類
之後又唔會做d咩 好chur地sell囉
冇冷靜期 又冇毛巾 又冇桑拿 乜柒都冇
PT >800堂（其他人唔知） 仲要同會籍個價分開
init cost 又高 688 /588+入會+卡fee
睇下佢嗰期肯唔肯wavie 啦 但呢間定力唔好嘅 就小心考慮囉

p 記新價錢大家點睇

吾該C兄

仲有得平
有興趣tg

九龍灣有咩gym room推介？

識玩一定冬天先join

我都想問

想問下觀塘FAC 做gym 夠五夠機，問過一年都好似200左右

元朗體育會

有無人試過utime fitness

megabox goji 仲有泳池

eddie lai

黃埔紅磡嗰度有間airfitness要幾錢
嗰頭有咩推介
同埋博藝會係咪都有gym做

本身係pure 1 club會員，有無得all clubs平點？

我join goji. 無咩人sell

佢地都多人教

無咩點煩

元朗lm

想問下葵芳果個anytime
有冇巴打做緊 評價如何？

完全新手 0認識
返shift 康文果d唔岩我

Airfitnesa 600幾-700幾起
有坤狗同班tvb藝人做
博藝就太舊 仲貴

Fac黑店都去做

屎來姆賣廣告 不了

精英雲集幾好
唔會sell
不過偏舊同埋位置麻麻

將軍澳有咩介紹

P記 康文

又好似有d道理

觀塘好似無乜gymroom 抵吊

D機又舊款又生晒鏽
同埋廁所出面條走廊好臭

之前睇過 好似5xx/月
不過大唔大就唔知
恆景果間就好似偏細

多謝巴打
咁要考慮下先

唔大
正方形格局
大約千零尺左右
不過有橋過地鐵站幾方便

上佢fb睇 好似都唔算細
大過恆景果間好多

巴打 有join？
想問收費係咪仲係5百幾一個月 簽一年？

如果唔想曬錢 我建議落公園國搵dip bar 同 pull bar操仲好

我三月join的
550簽一年+500 key fob
半年好似650

Key係咪無得refund

鎖匙錢係咪一定要比？
因為我住好近

無

跟本係借D兒收多你500
關咩事
唔係locker
係門匙

啲價錢講埋簽幾耐好喎
上面有啲價我唔信一年約做到比你

原來係咁
謝巴打指教
過兩日睇下會唔會去join先

Goji/fac會唔會好sell
心儀價位～$500 邊間好啲

今日去左德藝睇 有泳池 但大媽𡃁仔多 相對比p記平少少
機舊但5點鐘得一半人流

會唔會叫你prepay入會先

24/7fitness 點睇
$500一個月到 又多分店

P記續會最抵可以幾錢？

洗唔洗兩三個人輪同一部機？
我都係大約六點開始做

會呀 我登記左 上到去 根本唔想比你試果一個月 逼你買埋會藉 又講咩今日唔買無呢個優惠 後尾我走埋 一個用都唔想乞佢 試都未試就逼你Join

今日平日去睇有一半人流 後日可以去試一個禮拜

goji係咪好唔掂
佢早兩個月先同youni搞完咩一碗飯價錢可以試youni一個餐同一個月會籍

咁都得試下ok自然會join嫁啦
我本身約左聽日 睇黎去都唔洗去

我都覺得係呢排啲廣告同推廣多到
早幾日九龍灣仲有埋其他商戶嚟開展銷

佢assume你一去就覺得好Ok 要即時入會 又話如果今日唔join 試完無優惠價比你都唔會join啦
唔明點解一定第一日先做到平d比你 連試下時間都無 點會決定到

我上去個陣都聞到陣伏味 你係assume 你上得去睇去試 啫係已經有興趣join cls

日日係康怡見,同影片比真人係大隻好撚多,而且線條又靚

Same之前康怡日日見
外型完美

個邊太遠了

咁呢3間咩價錢? 簽幾長?

John 左
4000一年 5600兩年淨GYM
無毛巾
送club one 公廁會籍

游水早個會籍8800

有冇人john過

Opening hour 0700-2300

goji all club
830 1個月
但話有優惠 12個月送17個月
total 29個月
平均340一個月
唔包毛巾

算唔算扺 定係搵笨

算平 有冇資料
問左18送15 有毛巾。多你10蚊
唔想簽咁長

邊到有 咪撚9up 申利go24

但係問題無得autopay
要一筆過預繳再分期

我都唔想簽咁長
問左pure qb corp discount $807/1 months
唔知點揀好

咁抵玩過pure喎
起碼有明星仔睇下

近邊間揀邊間

"圖書館搵圖書"好生動

究竟香港除左private gym有邊間啲啞鈴係唔會比人亂質
垃圾香港人比啲公德心ok?

唉 我都見到有呢d plan
都驚驚地 有陣伏味冇簽goji

觀塘區有邊間比較好？
去左fitlab睇要480

黃埔 air fitness 我問過class 一開始話200-250, 但實際出contract其實要300, personal trainer 就800至1200一堂 (應該係睇你搵咩level既教練, 要先買class再買personal trainer), class 最少都要買60-70堂可以一年內用 (總數我計返係300一堂, 我諗就算佢俾你再買少d都只會更貴, 我問黃埔 single club only), 如果你買90堂up可以平少少, 但我記得都要280左右一堂

哇 教乜要三舊水咁貴

1個月四堂既價錢 不如去pure任做

咩都有

pure 而加都鬼咁多人

有冇人去追m program玩?

Plz @kenji88

基本上係分3大類 cardio, weight training, streching
有泰拳 hitt trx saq streching yoga等等

就係有乜咁特別，呢d度度都有架啦

都係個句 三舊一堂 一個月上四堂
千二蚊 夠你玩pure
但Pure d堂任你玩

香港仔除左康文 仲有咩gym room
P記上年汁左

有247

我以為佢講緊300一個月自己做嗰種

呢個堅

試過頭髮長無時間剪

操完腳好似洗頭咁

啲墊永遠都係濕Q曬

要拎條毛巾抹乾淨

Pure IFC 係無 single club
如果要係IFC玩一定要join all club plan $14xx/月
公司rate平10-15%，要show公司卡片

如果你想去IFC嘅Pure, 預$14xx/月

馬鞍山 mprogramme咩價會藉

Ifc 返工真係人中之龍
做個gym 都咁貴 都係放工返屋企算

九龍塘或者附近有冇推介？
本身係go24做開，有冇啲差唔多有咁多機同唔洗簽約？

247咩價位

Pure all club好似唔包IFC

想知你地join pt幾錢
覺得對於學生嚟講好貴有啲over budget
而家月入好大舊錢去咗pt到

坤狗住紅磡咩

佢無會藉

有興趣join p記 有無人幫到我？

唔好搵pt
好多呃飯食
就算真係有料 你唔係想去比賽唔值得俾咁多佢教你

我都覺唔值
不過而家有啲騎虎難下甩唔到身咁

想搵pt又要有效果
你都要預返10皮去燒

而家都已經俾咗幾皮落去架喇
想知去到幾時先可以完
有冇咩藉口可以cut咗佢
咁樣落去嘅話長期赤貧

想知黃大仙/慈雲山其實有冇健身室

一句我無錢 失業要拎綜援就搞掂

元朗天水圍 除左p記康文 好似已經無選擇

kt anytime年宵

想問下巴打們 waterfall 康怡新會員3xx? 冇其他額外收費？個人齋gym plan?
同我問既價唔多同咁。。。
利申：係果度做緊就完約 平均4xx一個月

康文署個簡介會點book?
有無攻略？
次次仆去報都full

問下有冇gym係可以每個月比唔洗簽約

有咩隱世gym room

如果過左期呢

上網囉
而家大部份都抽籤咋嘛

屯門除左physical 康文 仁愛堂其實仲有冇

Goji 宜家一年幾$?

7月喺田景開247 不過離我好撚遠屌

天水圍銀座海逸酒店

有一個月 三個月 半年 一年join
一個月700左右
三個月16xx
半年3000左右
一年5k尾
好耐冇去 唔知有冇加價

星期五六日比較少人 機算齊但唔多機
貴係貴左少少 但近屋企既可以考慮下

有無barbell smith

Goji 而家會唔會好似p 記咁街市?

問左all club 9888 12 送17個月, 唔包毛巾
算平定貴?

巴打，我都想join 康怡
真係頂唔住奧海城
呢一年嚟多咗好多人，多差仔nigger，一踏入5月到11月又熱到桑拿咁做gym

康怡多唔多人？ 多唔多人霸住機玩手機？
你齋gym plan 4xx 包唔包毛巾? 係咪簽2年？有無送locker ? Sorry,我好多問題問

Thanks

用開會所，香港地，普羅大眾真係有人會俾1000做gym? 傾生意，識人就另計

係P記未俾人SELL過, D PT瘦到枝竹咁 , 有自知之明

睇時間 平日收工時段6-8會多
但睇你主力做咩
康怡比較多女士做cardio d跑步腳踏機會爆爆地
其他機還好 要輪下但唔會太嚴重
4xx 係一年送半年平均除開
有毛巾一條大 一年約

Thank you 巴打，約短仲正

有無觀塘anytime既巴打
半年完約無續到 因為間野開始多人
頂唔順次次做前做後都要排廁所換衫
想問下而家係咪仲咁多人 想join番

有

新手想問價錢幾多先正常價

住西環
康文太細
有冇介紹

平左喎 我五月一問係134xx 35個月

p記依加至少要簽2年?
BTW 德福p記環境如何?

我都試玩左1個月
好似可以開到270一個月
普通就300左右
佢開頭都sell 我唔依家join 就遲d 冇呢個優惠

點玩可以去到270 ah愈黎愈趨向p記

旺角pure 放工時間會唔會年宵咁？

佢開比我4xx普通 貴就8xx一個月 係咁話遲多幾日就冇 我話考慮下狂叫我碌卡

係好撚煩
mk goji 見佢做錯少少就Jer 住你
我一個月比人sell 左4次 次次都dum 我時間

咩叫普通同貴？有咩分別呀巴打

免費試玩定要幾錢一個月？
係咪就咁去goji counter問就得？

遲下番香港一個月度睇緊邊度有得就咁玩一個月
唔該巴打

普通係指定呢間
貴全分店

mk goji 好多 mk pt

diu 7 佢啦

佢哋依家見到我都西面架

FF 係咪唔掂？ 啲教練一個二個消失晒咁

求平gym 收留

最平699 PT 880/1堂

哇 以為500落到樓

凌晨員工都收晒工啦

go24 從不sell 客

平日夜晚多人嗎

夜晚8至10多唔多人?

依加係只限信用卡比錢簽一年?好好好耐P, C記好似有半年Plan

我去北角go24 only, 聽講荃灣嗰邊好多人

唔會多到p記咁 接受到
有時會特別少人

星期五六日夜晚基本上冇乜人

其實你同職員講
想行個圈睇下d機就ok

好似幾好 會否hard sell？

酒店職員唔會理你

P記係咪冇得月費比？
一定要一炮過？

24/7 大家點睇？有無得平過官方價錢

新手想join嘉湖 知唔知有冇教練 想學返幾堂先

P記係咪無晒少過一年plan？